點解好似冇人提議過用馬場起樓？

陰謀論？

公屋需求咁大呀嘛 點解政府唔拆晒啲私人樓 起公屋^^

馬場需求好大？

跑一次馬 收稅都xx億啦？

起公屋俾你地班公屋仔
一個月收租先收一千幾百？

政府咁仆街都冇辦法
事實係有錢都買唔到地

高爾夫球場先應該拎嚟起樓，一蚊地租，有錢人玩哂，聲稱有公眾空間，但有人查過根本就係名存實亡

香港高爾夫總會行政總裁賴以尊今天在商台發表言論，認為粉嶺球會不應拆除。

賴先生認為粉嶺高爾夫球場是「香港人的球會」，此言差矣。它是一個私人的會所，非公眾球會，非會員只可在「某些限制的時間」才可使用「部分的設施」。

粉嶺球會目前是私人會所，所謂開放給公眾，是一些打球時間(tee time)，但會所其他設施，如泳池及餐廳，公眾是不能使用的。

粉嶺球會會所設施九成九是供會員使用，但其做生意的高爾夫用品專賣店卻是公開，任何人可去用現金買東西，不是會員掛賬。此種做法，不用付店鋪租金，又不交税，作為私人會所，是否雙重標準呢?

well

唔好激動，離哂題啦

人口膨脹得咁嚴重，點起公屋都無用啦，每日150個，過多十年八年，到時拆咩都冇用

私人野 又幫政府捐錢多 徵左佢？

馬會都捐左咁多錢，你咪撚斷人財路啦

公屋市民嘅娛樂黎嫁 你拆左佢叫公屋啲呀叔有咩做

唔係激動 而係如果講搵地起樓 其實一定係應該向呢對開刀，唔應該俾佢續期用塊地。馬場依家反而係大眾市民嘅娛樂，就算唔去睇，都會係屋企睇住部電視睇跑馬，使用價值同使用率高過高爾夫球場好多